打邊爐落午餐肉

打邊爐落午餐肉會點 ？

有咩咁出奇？ 你鄉下邊度呀？

好痛

你答左我會點先啦

部長鍋

俾成枱人屌

午餐肉一定係煎架啦
居然打邊爐碌 真係豬聽到都喊三聲

點解

拍枱走人

午餐肉唔駛煮

係咪話會有化學反應

午餐肉唔係拎黎屌既咩

午餐肉 = free sex 卷